Ps4 apex 求隊友打rank

有冇巴打齊打rank
一齊上predator
Tg:

手制定鼠標？

鼠你老母

標你老母

乜撚野鼠標cls

講真鼠標依隻字我都係睇連登先識
以後成日有人開post屌9 d打ps4用mouse既人話佢地係鼠標狗

驅風油呀

Ps4 or pc?

自
睇到d人問手制

宜家咩rank

新圖好難玩 之前果個易好多

鑽四
另外有個fd 白金二

舊map 爽快好多

依家打到鑽4
有冇巴打一齊rank?